有咩歌旋律好聽？

有無意思都可以，最緊要旋律好聽

磚：織田哲郎作嗰啲

珍藏已久哥哥既冷門歌

今日明日，自從睇完大人帝國成日聽

校歌

Right here waiting for you

綠袖子

Aimer - Sun Dance